對住班狗叫黑社會佢地好似已經慣哂

叫 #過街老鼠打擊下佢地弱小嘅心靈